《Midsommar》最新trailer出左了

單憑預告內容，已經好吸引。但例排香港未有上映消息，睇黎同Hereditary 一樣好遲先上好想睇呀。

Pish

恐怖片?

正

係，仲要應該係幾恐佈果隻，可以參考呢個導演之前嘅作品，祖孽/宿怨(唔記得邊個係香港譯名)

日光日白鬼片
希望最後同上套個派蒙邪教打

希望有Hereditary咁好睇

有人留意呢套戲真係開心

近年比較出色嘅恐佈片導演睇好

Hereditary個𡃁妹睇到我好不安

成套都睇到好不安，尤其係揸車果到同呀哥之後點處理。呢套係我係絕對唔會睇第二次

屌你香港係咪無得上？

係，等出碟

仆街人地台灣都有得上，香港d片商

上埋曬d垃圾，之前hereditary 都好遲先上，呢套直程冇